[多圖] 歐洲戰線要人!!!!! 快啲入黎同我share呢啲文宣!!!

REPOST
技術長文

美國戰線呢幾日又有啲亂，又見到大家對歐洲呢幾日啲反應好似有啲分歧，小弟做左小小分析，想大家講下點解大英同埋歐洲戰線好重要，仲整左啲文宣比大家參考下。

見到好多手足同英國政客玩下twitter，不過好多都係保守黨啲人，仲有全部都係已經支持香港嘅人，歐洲政客大家好似少啲接觸。國際戰線嘅目的唔係要遊說立場一致嘅人（Luke de Pulford, Benedict Rogers, Tom Tugendhat etc），係要令同我地嘅諗法唔同或者無留意我地嘅人改變立場。大家記唔記得呢張圖：

加強英歐國際線嘅力度，就要同保守黨以外嘅人溝通下。大家得閒可以同英國工黨自民黨SNP同歐洲嘅政界朋友玩下twitter。點解我地要爭取佢地咁支持 ？

1. 英國始終都係民主國家，雖然正路黎講呢屆政府任期仲有四年幾，但係而家個政府抗疫咁失敗，過幾個月都唔知會唔會民意大反彈比工黨有機可乘執政。所以唔好咁老定剩係靠保守黨（美國情況一樣）。

2. 保守黨（執政嗰個）大家唔洗太擔心，已經有好多議員出聲話要同中國關係RESET，但係都搞左成幾半年先遊說到呀首相ban華為。所以要加大力度爭取跨黨派(工黨+保守黨+自民黨+SNP)支持先可以迫到個政府快啲做野(BNO只係第一步)。

3. 工黨對華立場唔係好清晰，尤其係經過左膠Corbyn當道幾年。啲左派知識分子報Guardian嘅主旋律就係世界唔應該同中國搞冷戰，因為有好多野要同中國合作先可以解決，例如武肺，全球暖化。不過工黨影子外交大臣Lisa Nandy今日岩岩係國會屌外相，我地要入去比啲鼓勵佢！（佢問無BNO嘅香港人英國會點幫），

4. 歐盟其實唔係鐵版塊奶共架，本來歐盟九月就會同中國簽貿易協議，新上任歐盟委員會主席馮德萊恩話歐盟要對支國更強硬，要解決國企收補貼，盗取知識產權嘅問題，本來已經準備同中國開拖咁款。不過武肺之後，歐盟經濟唔掂，談判籌碼少左，加上口罩外交（史稱口交），歐盟對華立場仲有變數。

5. 歐盟龍頭德國默克爾仲係度靜觀其變，仲計劃九月搞場大龍鳳叫哂歐盟廿七國元首萬邦來朝咁款歡迎維尼。但係國內有幾個政黨(自民黨同綠黨，加埋係國會都有啲票)都開始迫緊政府做野，叫默克爾取消九月峰會。不過德國又有好多生意喺中國（車、化工），都可能會有對支那友好嘅傾向。

要遊說左冀（膠）同埋對支國溫和嘅政客其實唔係好難，因為佢地有一個弱點，就係比人話佢唔夠左，唔維護西方大愛包容嘅核心價值。人權、少數族裔嘅議題佢地最鐘意所以要引起佢地注意，個起點可以唔係香港，用新疆維吾爾族人權呢啲大愛議題切入有時可能更易入口。整左啲文宣，拋磚引玉：

左膠死穴一：提下佢地新疆嘅集中營有幾慘無人道
Should your government continue to appease China’s in trade negotiations when the Chinese regime interns millions of Uyghur Muslims in concentration camps? The new National Security Law gives the Communist Party the power in Hong Kong to do the same. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp

死穴二：新聞同言論自由被打壓
Chinese journalists “disappeared”while reporting the coronavirus outbreak in Wuhan. We in HK fear the same would happen when the proposed National Security Law is enacted in July. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp

死穴三：凡侵侵說的我必反對
Should we trust President Xi on China? A man that Trump Calls a 'Great Leader' and 'Brilliant Man'. The world is now paying the price for putting their Trust in Mr. Xi. #XitheLiar
(用番Joe Biden講嘅野，以子之矛，攻子之盾)

死穴四：竄改歷史
Thirty years on, China is still trying to whitewash the Tiananmen crackdown from its history, and claims that China’s development is precisely due to the “measures” (killing thousands of student activists) taken in 1989. Last week, China has finally started to whitewash history in Hong Kong. #XitheLiar

死穴五：攞道得高地，中國唔守信用
Hong Kong made the mistake of putting faith in China’s rise and goodwill 30 years ago. Now we are paying the price. China has broken its promise to Hong Kong. We hope the world does not make the same mistake again – trusting China would honour any international treaty. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp

以上意見希望同打國際線嘅手足砌磋下。仲有一樣野，就係西方左冀嘅支持者好多都八九十後，所以啲文宣都要配合番佢地啲Style。要佢地支持，我地要令反華好似環保，女權，食素呢啲議題咁，有feel，share左啲post好似好潮咁。去圖：

最後兩點：

1. 對住左冀觀眾記著要引用左冀或中立媒體：New York Times, Time, Guardian, MSNBC, BuzzFeed, Vox, BBC。如果引用右冀媒體佢地應該會直接skip，就好似我地見到黨01，大公文匯咁。右冀媒體：Daily Mail, Fox News, WSJ, NY Post, Breitbart, Telegraph。圖解：

2. 整左個重要人物list比大家參考下，各位手足可以同佢地玩下twitter

光復香港
時代革命

幫手推一推 thx

推2

推三

推4

推5

推7

推8

推9

推10

Do you have pdf of 2??

Cheers

推

[文宣圖] Protest like HongKonger

雖然共產係極左概念，但依家中共做緊嘅嘢同極右冇咩分別
西方左翼係普世價值擁護者嘅極致，香港人應該要拉攏呢班人嘅支持，令多d人認識中共政府嘅本質，而唔係淨係埋怨佢地對中共唔夠強硬